# README #

Organizare turnee de jocuri integrat cu IGDB

Preluarea de informatii referitoare la competitii, afisarea de  detalii , jocurile din competitie ...
Crearea unui studiu () referitoar la cel mai votat joc (ex. league of legends vs WOW ) info despre jocuri, contorizare 